大家樂d職員開始菁黃不接

有d以前係出面執開台既, 但未夠level做炒檔位, 都因為唔夠人而開始入到檔位做
d經理快手快腳又穩陣既開始一個個咁走 (以前好多後生經理)
而家入既好多都係老野一睇就知以前係做開茶樓 全盛時期已過

咁少錢 搵鬼做

咁多年都係曹美女

曹美女係大快活架

開始多廣東話唔正既阿嬋做

hello 你好！